港共派一個戴祖兒就足夠分化香港人

如果花咁多精力去屌豪哥，不如去屌TVB出錢請黃人拍MV口廿

見到呢條友個名就諗起呢度個死戇鳩tvb狗

岩呀

如果有日燉派湯比我
你唔好屌我攞湯
你應該屌佢點解派湯
順手屌埋供應商

豪狗打手準備進場

多謝樓豬開post又多個機會分化